# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-10-20 21:33+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: chatlist.py:60
#, python-format
msgid ""
"Warning: You are probably using GTalk v%s version, which sends your data "
"unsecurely. Please consider downgrading it to GTalk v104 or try third-party "
"clients such as Pidgin."
msgstr ""
"警告：您似乎正在使用不安全的 GTalk v%s 中国特别版。它用不安全的方式传输数据，"
"在某些局域网或公司网络环境中可能导致被防火墙强行阻断连接。请考虑降级到 GTalk "
"v104 英文版本或者尝试类似 Pidgin 的第三方客户端。"

#: chatlist.py:66
msgid "Not accepted subscription yet"
msgstr "尚未接受好友请求"

#: chatlist.py:80
#, python-format
msgid ""
"You have been given a random nickname %s, please use /-nick to change your "
"nickname."
msgstr "您已被给予随机昵称 %s，请使用 /-nick 来更改昵称。"

#: chatlist.py:81
msgid "For more help, type /-help"
msgstr "键入 /-help 以寻求更多帮助。"

#: chatlist.py:82
#, python-format
msgid "%s has joined this group."
msgstr "%s 已加入本群。"

#: chatlist.py:97 command.py:218
#, python-format
msgid "%s has quited this group."
msgstr "%s 已退出本群。"

#: chatlist.py:112
msgid "You have not accept the buddy request."
msgstr "您还没有接受好友请求。"

#: chatlist.py:114
msgid "You have not joined this group."
msgstr "您还没有加入本群。"

#: chatlist.py:125 command.py:86 command.py:97
msgid "You have been quieted."
msgstr "您已被禁言。"

#: command.py:81
msgid "Error: /-say takes arguments."
msgstr "错误：/-say 需要参数。"

#: command.py:91
msgid "Error: /-me takes arguments."
msgstr "错误：/-me 需要参数。"

#: command.py:109
msgid "Error: /-eval takes arguments."
msgstr "错误：/-eval 需要参数。"

#: command.py:111 command.py:124 command.py:136 command.py:230 command.py:357
#: command.py:359 command.py:398 command.py:466 command.py:546
msgid "Error: Permission denied."
msgstr "错误：权限不够。"

#: command.py:113 command.py:126 command.py:138 command.py:664
msgid "Error: Unknown command. For help, type /-help"
msgstr "错误：未知命令。键入 /-help 以寻求帮助。"

#: command.py:120
msgid "Command executed."
msgstr "命令已执行。"

#: command.py:122
msgid "Error: /-exec takes arguments."
msgstr "错误：/-exec 需要参数。"

#: command.py:134
msgid "Error: /-system takes arguments."
msgstr "错误：/-system 需要参数。"

#: command.py:146
msgid "DM"
msgstr "私信"

#: command.py:147
msgid "Your message has been sent."
msgstr "您的消息已送出。"

#: command.py:149
msgid "Error: The receiver has blocked your messages."
msgstr "错误：接收者屏蔽了您的消息。"

#: command.py:151 command.py:396 command.py:464 command.py:487 command.py:515
#: command.py:540 command.py:660
#, python-format
msgid "Error: User %s is not a member of this group."
msgstr "错误：用户 %s 不是本群的成员。"

#: command.py:153
msgid "Error: /-msg takes exactly two arguments."
msgstr "错误：/-msg 需要恰好两个参数。"

#: command.py:173
#, python-format
msgid "Error: No help message for %s."
msgstr "错误：没有 %s 的帮助消息。"

#: command.py:188 command.py:190
#, python-format
msgid "INIT: Switching to runlevel: %s"
msgstr "INIT：切换到运行级别：%s"

#: command.py:200
msgid "Error: /-init must be run as PID 1."
msgstr "错误：/-init 必须以 PID 1 执行。"

#: command.py:203
msgid "Error: /-init takes exactly one argument."
msgstr "错误：/-init 需要恰好一个参数。"

#: command.py:207
msgid "You have quited this group."
msgstr "您已退出本群。"

#: command.py:253 command.py:315 command.py:422
msgid "Error: Invalid time specification."
msgstr "错误：时间指定无效。"

#: command.py:276
#, python-format
msgid "Start:\t%s"
msgstr "开始：\t%s"

#: command.py:279
#, python-format
msgid "End:\t%s"
msgstr "结束：\t%s"

#: command.py:282
msgid "No messages match your criteria."
msgstr "没有消息符合您的条件。"

#: command.py:320
msgid "You will never receive messages."
msgstr "您将永远停止接收消息。"

#: command.py:322
#, python-format
msgid "You will not receive messages until %s."
msgstr "您在 %s 之前将不接收消息。"

#: command.py:325
msgid "You are currently receiving messages."
msgstr "您当前正接收消息。"

#: command.py:346
msgid "Restarting."
msgstr "正在重新启动。"

#: command.py:348
#, python-format
msgid "Restarting by %s."
msgstr "正在被 %s 重新启动。"

#: command.py:351
msgid "Shutting down."
msgstr "正在关闭。"

#: command.py:353
#, python-format
msgid "Shutting down by %s."
msgstr "正在被 %s 关闭。"

#: command.py:365
msgid "Error: /-kick takes at least one argument."
msgstr "错误：/-kick 需要至少一个参数。"

#: command.py:376
#, python-format
msgid "You have been kicked by %s. (%s)"
msgstr "您已被 %s 踢出。（%s）"

#: command.py:378
#, python-format
msgid "You have been kicked by %s."
msgstr "您已被 %s 踢出。"

#: command.py:389
#, python-format
msgid "%s has been kicked by %s. (%s)"
msgstr "%s 已被 %s 踢出。（%s）"

#: command.py:391
#, python-format
msgid "%s has been kicked by %s."
msgstr "%s 已被 %s 踢出。"

#: command.py:404
msgid "Error: /-quiet takes at least one argument."
msgstr "错误：/-quiet 需要至少一个参数。"

#: command.py:445
#, python-format
msgid "You have been quieted by %s."
msgstr "您已被 %s 禁言。"

#: command.py:448
#, python-format
msgid "You have been stopped quieting by %s."
msgstr "您已被 %s 取消禁言。"

#: command.py:451
#, python-format
msgid "You have been quieted by %s until %s."
msgstr "您已被 %s 禁言到 %s。"

#: command.py:455
#, python-format
msgid "%s has been quieted by %s."
msgstr "%s 已被 %s 禁言。"

#: command.py:457
#, python-format
msgid "%s has been stopped quieting by %s."
msgstr "%s 已被 %s 取消禁言。"

#: command.py:459
#, python-format
msgid "%s has been quieted by %s until %s."
msgstr "%s 已被 %s 禁言到 %s。"

#: command.py:483
#, python-format
msgid "You have been blocked by %s."
msgstr "您已被 %s 屏蔽。"

#: command.py:484
#, python-format
msgid "You will not receive messages from %s anymore."
msgstr "您将不接收来自 %s 的消息。"

#: command.py:492
#, python-format
msgid "Your blocking list: %s"
msgstr "您的屏蔽名单：%s"

#: command.py:494
msgid "Your blocking list is empty."
msgstr "您的屏蔽名单是空的。"

#: command.py:511
#, python-format
msgid "You have been unblocked by %s."
msgstr "您已被 %s 解除屏蔽。"

#: command.py:512
#, python-format
msgid "You will receive messages from %s from now on."
msgstr "您将继续接收来自 %s 的消息。"

#: command.py:521
msgid "Error: /-unblock takes at least one argument."
msgstr "错误：/-unblock 需要至少一个参数。"

#: command.py:531 command.py:560
#, python-format
msgid "Nickname %s not vaild."
msgstr "昵称 %s 无效。"

#: command.py:533 command.py:562
#, python-format
msgid "Nickname %s is already in use."
msgstr "昵称 %s 已被使用。"

#: command.py:538
#, python-format
msgid "%s is forced to changed its nick to %s."
msgstr "%s 已被迫改名为 %s。"

#: command.py:549
msgid "Error: /-setnick takes exactly two arguments."
msgstr "错误：/-setnick 需要恰好两个参数。"

#: command.py:554
#, python-format
msgid "Your current nickname is %s."
msgstr "您当前的昵称是 %s。"

#: command.py:567
#, python-format
msgid "%s changed its nick to %s."
msgstr "%s 已改名为 %s。"

#: command.py:569
msgid "Error: /-nick takes exactly one argument."
msgstr "错误：/-nick 需要恰好一个参数。"

#: command.py:594
msgid "<Stopped>"
msgstr "<停止>"

#: command.py:608 misc.py:263
msgid "unavailable"
msgstr "离线"

#: command.py:612
#, python-format
msgid "Total %d"
msgstr "总计 %d"

#: command.py:623
msgid "Error: /-whois takes at least one argument."
msgstr "错误：/-whois 需要至少一个参数。"

#: command.py:629
#, python-format
msgid "Nickname:\t%s"
msgstr "昵称：\t%s"

#: command.py:631
#, python-format
msgid "Jabber ID:\t%s"
msgstr "JID：\t%s"

#: command.py:633
#, python-format
msgid "Jabber ID:\t%s@%s"
msgstr "JID：\t%s@%s"

#: command.py:636
msgid "Not receiving messages."
msgstr "不接收消息。"

#: command.py:638
#, python-format
msgid "Not receiving messages until %s."
msgstr "在 %s 之前不接收消息。"

#: command.py:640
#, python-format
msgid "Blocking:\t%s"
msgstr "屏蔽：\t%s"

#: command.py:643
msgid "Quieted."
msgstr "被禁言。"

#: command.py:645
#, python-format
msgid "Quieted until %s."
msgstr "被禁言到 %s。"

#: command.py:651
#, python-format
msgid "Blocked by:\t%s"
msgstr "被屏蔽：\t%s"

#: command.py:654
msgid "Online resources:"
msgstr "在线资源："

#: command.py:669
#, python-format
msgid "An error occured: %s: %s"
msgstr "发生了一个错误：%s: %s"

#: command.py:676
msgid ""
"\n"
"Common commands:\n"
"\t/-ls\tList online users. Use /-ls -a for all users.\n"
"\t/-nick\tChange nickname or get current nickname.\n"
"\t/-say\tSend a message, usually a message starting with /-\n"
"\t/-msg\tSend a private message.\n"
"\t/-whois\tGet personal information from the specific user.\n"
"\t/-ping\tTest whether you are still online.\n"
"\t/-old\tList message history.\n"
"\t/-stop\tStop receiving message for a specific duration.\n"
"\t/-block\tFilter messages from a specific user, opposite of /-unblock.\n"
"\t/-quit\tQuit this group. Or just delete this group from your buddy list.\n"
"\t/-about\tSee information about the program powering this group -- "
"chatlist.\n"
"For help of a specific command, type command name followed by /-help\n"
msgstr ""
"\n"
"常用命令：\n"
"\t/-ls\t列出在线用户。使用 /-ls -a 列出全部用户。\n"
"\t/-nick\t更改昵称或获取当前昵称。\n"
"\t/-say\t发送一条消息，尤其是以 /- 开头的消息。\n"
"\t/-msg\t发送私信。\n"
"\t/-whois\t获取特定用户的个人信息。\n"
"\t/-ping\t测试您是否在线。\n"
"\t/-old\t列出消息历史记录。\n"
"\t/-stop\t在一段时间内停止接收消息。\n"
"\t/-block\t屏蔽某人的消息，与 /-unblock 相对。\n"
"\t/-quit\t退出本群。或直接从好友列表中删除本群。\n"
"\t/-about\t查看为本群提供动力的程序——chatlist 的信息。\n"
"键入 /-help 后跟命令名称，以查看该命令的帮助。\n"

#: command.py:691
msgid ""
"\n"
"Administrative commands:\n"
"\t/-kick\tKick someone out of this group.\n"
"\t/-quiet\tForce someone to be quiet.\n"
"\t/-shutdown\tShutdown this group program. Use /-shutdown -r to restart.\n"
"\t/-setnick\tChange nickname of another user.\n"
"For more, use /-help danger\n"
msgstr ""
"\n"
"管理命令：\n"
"\t/-kick\t将某人踢出本群。\n"
"\t/-quiet\t禁言某人。\n"
"\t/-shutdown\t关闭本群程序。使用 /-shutdown -r 以重新启动。\n"
"\t/-setnick\t更改他人的昵称。\n"
"键入 /-help danger 查看更多。\n"

#: command.py:699
msgid ""
"\n"
"Danger zone:\n"
"\t/-eval\tEvaluate a Python command.\n"
"\t/-exec\tExecute a Python command.\n"
"\t/-system\tExecute a system command.\n"
"BE CAREFUL TO USE THESE COMMANDS!\n"
msgstr ""
"\n"
"危险地带：\n"
"\t/-eval\t求一个 Python 命令的值。\n"
"\t/-exec\t执行一个 Python 命令。\n"
"\t/-system\t执行一个系统命令。\n"
"*谨慎使用这些命令！*\n"

#: command.py:706
msgid ""
"\n"
"This group is powered by chatlist,\n"
"A XMPP chat program that bounces messages to all its subscribers.\n"
"\n"
"Released under LGPL 3.0+\n"
"\n"
"Visit project repository: https:////github.com//m13253//chatlist\n"
msgstr ""
"\n"
"本群由 chatlist——一个转发消息到所有订阅者的 XMPP 群聊程序——提供动力。\n"
"\n"
"以 LGPL 3.0+ 许可证发布。\n"
"\n"
"访问项目仓库： https:////github.com//m13253//chatlist\n"

#: command.py:714
msgid ""
"\n"
"See information about the program powering this group -- chatlist.\n"
"\n"
"Usage: /-about\n"
msgstr ""
"\n"
"查看为本群提供动力的程序——chatlist 的信息。\n"
"\n"
"用法：/-about\n"

#: command.py:719
msgid ""
"\n"
"List users, by default, list only online users.\n"
"\n"
"Usage: /-ls [-a] [-l] [target ...]\n"
"\t-a\tList all users instead of only online users.\n"
"\t-l\tShow user status.\n"
"\n"
"Alias: /-la /-ll /-lla /-lal /-online /-users /-names /-list /-dir\n"
msgstr ""
"\n"
"列出用户，默认仅列出在线用户。\n"
"\n"
"用法：/-ls [-a] [-l]\n"
"\t-a\t列出所有用户而非仅在线用户。\n"
"\t-l\t显示用户状态。\n"
"\n"
"别名：/-la /-ll /-lla /-lal /-online /-users /-names /-list /-dir\n"

#: command.py:728
msgid ""
"\n"
"Change nickname or get current nickname.\n"
"\n"
"Usage: /-nick <nickname>\n"
"\n"
"Nickname must not contain these characters: @ ? *\n"
"Nickname starting with - is also unacceptable.\n"
"\n"
"Alias: /-nickname /-alias\n"
msgstr ""
"\n"
"更改昵称或获取当前昵称。\n"
"\n"
"用法：/-nick <昵称>\n"
"\n"
"昵称不能包含这些字符：@ ? *\n"
"以 - 开头的昵称也不被接受。\n"
"\n"
"别名：/-nickname /-alias\n"

#: command.py:738
msgid ""
"\n"
"Change nickname of another user.\n"
"\n"
"Usage: /-setnick <target> <nickname>\n"
"\n"
"Alias: /-mv /-ren\n"
msgstr ""
"\n"
"更改他人的昵称。\n"
"\n"
"用法：/-setnick <目标> <昵称>\n"
"\n"
"别名：/-mv /-ren\n"

#: command.py:745
msgid ""
"\n"
"Shutdown this group program.\n"
"\n"
"Usage: /-shutdown [-r] [-q]\n"
"\t-r\tRestart this program after shutting down.\n"
"\t-q\tQuiet mode. Do not broadcast message when shutting down.\n"
"\n"
"Alias: /-halt /-restart\n"
msgstr ""
"\n"
"关闭本群程序。\n"
"\n"
"用法：/-shutdown [-r] [-q]\n"
"\t-r\t关闭后重新启动本程序。\n"
"\t-q\t静默模式。关闭时不要广播消息。\n"
"\n"
"别名：/-halt /-restart\n"

#: command.py:754
msgid ""
"\n"
"Process control initialization\n"
"INIT is the parent of all processes.\n"
"\n"
"Usage: /-init [123456S]\n"
msgstr ""
"\n"
"进程控制初始化\n"
"INIT 是所有进程的父进程。\n"
"\n"
"用法：/-init [123456S]\n"

#: command.py:760
msgid ""
"\n"
"See help contents of a specific command.\n"
"\n"
"Usage: /-help <command>\n"
"\n"
"Alias: /-man /-info\n"
msgstr ""
"\n"
"查看特定命令的帮助主题。\n"
"\n"
"用法：/-help <命令>\n"
"\n"
"别名：/-man /-info\n"

#: command.py:767
msgid ""
"\n"
"Show personal information from the specific user.\n"
"\n"
"Usage: /-whois <target> ...\n"
"\n"
"Alias: /-stat /-dig\n"
msgstr ""
"\n"
"获取特定用户的个人信息。\n"
"\n"
"用法：/-whois <目标> ...\n"
"\n"
"别名：/-stat /-dig\n"

#: command.py:774
msgid ""
"\n"
"Shortcut for /-whois <nickname of myself>\n"
"\n"
"Usage: /-iam\n"
"\n"
"Alias: /-whoami\n"
msgstr ""
"\n"
"/-whois <自己昵称> 的简写。\n"
"\n"
"用法：/-iam\n"
"\n"
"别名：/-whoami\n"

#: command.py:781
msgid ""
"\n"
"Send a private message.\n"
"\n"
"Usage: /-msg <target> <message>\n"
"\n"
"Alias: /-pm /-dm /-query /-tell\n"
msgstr ""
"\n"
"发送私信。\n"
"\n"
"用法：/-msg <目标> <消息>\n"
"\n"
"别名：/-pm /-dm /-query /-tell\n"

#: command.py:788
msgid ""
"\n"
"Test whether you are still online.\n"
"\n"
"Usage: /-ping [message]\n"
"\n"
"Alias: /-test\n"
msgstr ""
"\n"
"测试您是否在线。\n"
"\n"
"用法：/-ping [消息]\n"
"\n"
"别名：/-test\n"

#: command.py:795
msgid ""
"\n"
"Kick someone out of this group.\n"
"\n"
"Usage: /-kick <target> [reason]\n"
"\n"
"Alias: /-rm /-del\n"
msgstr ""
"\n"
"将某人踢出本群。\n"
"\n"
"用法：/-kick <目标> [理由]\n"
"\n"
"别名：/-rm /-del\n"

#: command.py:802
msgid ""
"\n"
"Send a message, usually a message starting with /-\n"
"\n"
"Usage: /-say <message>\n"
"\n"
"Example: /-say /-help is used for help.\n"
"\n"
"Alias: /-quote\n"
msgstr ""
"\n"
"发送一条消息，尤其是以 /- 开头的消息。\n"
"\n"
"Usage: /-say <消息>\n"
"\n"
"示例：/-say /-help 是用来查看帮助的。\n"
"\n"
"别名：/-quote\n"

#: command.py:811
msgid ""
"\n"
"Send an action.\n"
"\n"
"Usage: /-me <message>\n"
"\n"
"Example: /-me is reading an article.\n"
"\n"
"Alias: /-action\n"
msgstr ""
"\n"
"发送动作消息。\n"
"\n"
"用法：/-me <消息>\n"
"\n"
"示例：/-me 正在读一篇文章。\n"
"\n"
"别名：/-action\n"

#: command.py:820
msgid ""
"\n"
"Stop receiving message for a specific duration.\n"
"\n"
"Usage: /-stop [ <time> | forever | off ]\n"
"\n"
"Use y, M, d, h, m, s as time unit.\n"
"\n"
"Example: /-stop 1h30m20s\n"
"\n"
"Alias: /-pause\n"
msgstr ""
"\n"
"在一段时间内停止接收消息。\n"
"\n"
"用法：/-stop [ <时间> | forever | off ]\n"
"\n"
"时间单位可以为 y、M、d、h、m、s。\n"
"\n"
"示例：/-stop 1h30m20s\n"
"\n"
"别名：/-pause\n"

#: command.py:831
msgid ""
"\n"
"Shortcut for /-stop forever\n"
"\n"
"Usage: /-off\n"
msgstr ""
"\n"
"/-stop forever 的简写。\n"
"\n"
"Usage: /-off\n"

#: command.py:836
msgid ""
"\n"
"Shortcut for /-stop off\n"
"\n"
"Usage: /-on\n"
msgstr ""
"\n"
"/-stop off 的简写。\n"
"\n"
"Usage: /-on\n"

#: command.py:841
msgid ""
"\n"
"List message history.\n"
"\n"
"Usage: /-old [-c] [from [length]]\n"
"\t-c\tList command history. (administrator only)\n"
"\n"
"By default, /-old will list last 25 messages, you can specify either a "
"number\n"
"which means message count or a time duration.\n"
"For help with time specifying, type /-help stop\n"
"\n"
"Alias: /-log /-history\n"
msgstr ""
"\n"
"列出消息历史记录。\n"
"\n"
"用法：/-old [-c] [从 [长度]]\n"
"\t-c\t列出命令历史记录。（管理员专用）\n"
"\n"
"/-old 默认会列出最后 25 条消息，您可以指定消息条数或时间段。键入 /-help "
"stop\n"
"以查看时间段指定方法。\n"
"\n"
"别名：/-log /-history\n"

#: command.py:853
msgid ""
"\n"
"Force someone to be quiet.\n"
"\n"
"Usage: /-quiet <target> [ <time> | forever | off ]\n"
"\n"
"Alias: /-mute\n"
msgstr ""
"\n"
"禁言某人。\n"
"\n"
"用法：/-quiet <目标> [ <时间> | forever | off ]\n"
"\n"
"别名：/-mute\n"

#: command.py:860
msgid ""
"\n"
"Stop receiving messages from a specific user.\n"
"\n"
"Usage: /-block [target]\n"
"\n"
"If target is not specified, show current blocking list.\n"
"\n"
"See also: /-unblock\n"
msgstr ""
"\n"
"屏蔽某人的消息。\n"
"\n"
"用法：/-block [目标]\n"
"\n"
"若不指定目标，则显示当前屏蔽清单。\n"
"\n"
"参见：/-unblock\n"

#: command.py:869
msgid ""
"\n"
"Opposite of /-block\n"
"\n"
"Usage: /-unblock <target>\n"
"\n"
"See also: /-block\n"
msgstr ""
"\n"
"与 /-block 相对\n"
"\n"
"用法：/-unblock <目标>\n"
"\n"
"参见：/-block\n"

#: command.py:876
msgid ""
"\n"
"Quit this group.\n"
"\n"
"Usage: /-quit\n"
"\n"
"If you are not using the official GTalk client, simply remove this group "
"from\n"
"your buddy list.\n"
"\n"
"Alias: /-part /-leave /-exit /-bye\n"
msgstr ""
"\n"
"退出本群。\n"
"\n"
"用法：/-quit\n"
"\n"
"如果您不使用官方 GTalk 客户端，从好友列表中删除本群即可。\n"
"别名：/-part /-leave /-exit /-bye\n"

#: command.py:886
msgid ""
"\n"
"Evaluate a Python command.\n"
"\n"
"Usage: /-eval <command>\n"
"\n"
"BE CAREFUL TO USE THIS COMMAND!\n"
"\n"
"See also: /-exec /-system\n"
msgstr ""
"\n"
"求一个 Python 命令的值。\n"
"\n"
"用法：/-eval <命令>\n"
"\n"
"*谨慎使用该命令！*\n"
"\n"
"参见：/-exec /-system\n"

#: command.py:895
msgid ""
"\n"
"Execute a Python command.\n"
"\n"
"Usage: /-exec <command>\n"
"\n"
"BE CAREFUL TO USE THIS COMMAND!\n"
"\n"
"See also: /-eval /-system\n"
msgstr ""
"\n"
"执行一个 Python 命令。\n"
"\n"
"用法：/-eval <命令>\n"
"\n"
"*谨慎使用该命令！*\n"
"\n"
"参见：/-eval /-system\n"

#: command.py:904
msgid ""
"\n"
"Execute a system command.\n"
"\n"
"Usage: /-system <command>\n"
"\n"
"BE CAREFUL TO USE THIS COMMAND!\n"
"\n"
"Alias: /-run\n"
"See also: /-eval /-exec\n"
msgstr ""
"\n"
"执行一个系统命令。\n"
"\n"
"用法：/-system <命令>\n"
"\n"
"*谨慎使用该命令！*\n"
"\n"
"别名：/-run\n"
"参见：/-eval /-exec\n"

#: misc.py:253
msgid "available"
msgstr "在线"

#: misc.py:255
msgid "want chat"
msgstr "求聊天"

#: misc.py:257
msgid "do not disturb"
msgstr "请勿打扰"

#: misc.py:259
msgid "away"
msgstr "离开"

#: misc.py:261
msgid "extended away"
msgstr "远远离开"

#: msgfilters.py:17
#, python-format
msgid ""
"It seems that you are using auto reply or a plugin that automatically sends "
"messages, please disable this function in order not to disturb other users "
"in this group.\n"
"If you are sure that previous message is sent by you, please put /-say "
"before your message and send your previous message again.\n"
"The last message you sent is:\n"
"%s"
msgstr ""
"您似乎正在使用自动回复或某个会自动发送消息的插件，为防止打扰群中其他用户，请"
"禁用该功能。\n"
"如果你确信刚才的消息是自己发出的，请在最前面加上 /-say 并重新发送。\n"
"您刚刚发送的消息是：\n"
"%s"

#: msgfilters.py:23
msgid "Your message is too long, please consider using a pastebin."
msgstr "您的消息过长，请考虑使用 pastebin。"

#: msgfilters.py:29
msgid "Please type /-ls to list online users, or type /-help for further help."
msgstr "请键入 /-ls 以查看在线用户，或键入 /-help 以获得更多帮助。"
